機場集會越快搞越好

呢個po係呼應以下我呢個po

統戰和理非及勇武之拙見

首先我地要肯定尋日85三罷同遍地開花抗爭行動嘅效果，雖然唔係完美，但絕非唔成功，要多謝一眾勇士及和理非團結行動。檢討野我唔係呢到講，我想講嘅係後續行動

如果大家冇睇我上面個po，請大家睇左先。

小弟認為盡快排程舉行大型機場集會係上策，原因有三

一:
機場集會能吸納大量和理非參與，和理非參與度嘅重要性請睇返我上面個po

二:
航空業/空中服務業係最早及聲勢最大響應罷工行動。和平機場集會係回報返業界對運動支持嘅一個好方法，同時展示團結各界別人士嘅意念。當日應該開咪讚揚各界人士響應，正式感謝市民，肯定團結力量，並特別提及航空業嘅支持。種種行動都好適合和理非去做，提高返和理非係運動嘅角色。

三:
之前有多個po都有講，機場對政府打擊大，但對廣大市民生活冇直接影響。換句話說，成本低，效益高。而且大家都見政府冷處理機場集會，佢乜都遣責，但好似冇遣責過我地所謂搞亂機場。明顯地佢地策略上避談機場，咁我地就要逼佢出聲。

留意返，我冇叫勇武唔好做野，勇武做唔做野佢地自己會有分數，香港人政治智慧已經浮現，唔洗多講。

總結: 和理非全面進場，勇武整裝待發

推

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

冇人理

9號入機場，準備多國語言文宣，幫我手一齊推

arm ah

8.9、8.10、8.11入機場

機場彈頭展覽有得諗！(2)